第12輪 big6暫時全部失分 阿森納仲係唔係big6?

如果阿森納贏搬泥=脫離big6
以後big6就係熱利車曼曼修

Big15

有無人睇得明

搬泥贏埋
Big6全部失分